Q: Dapatkah kamu menggambarkan diagram alur seorang DevOps di suatu perusahaan, mulai dari tahap pengembangan produk  (development) hingga rilis ke publik (production)? MAX SCORE: 10

A: prosesnya adalah:
code -> build (make sure success) -> test (making sure test success) -> release -> deploy -> ada monitor atau operate dan kembali lagi ke proses code.